有冇人鐘意街霸d bgm

淨係細個玩過街霸,大個都冇玩,淨係睇人玩
但係有好多歌都好正,好易入腦

軍佬,阿隆,sakura既bgm聽到識哼

最過癮係街霸IV bralog首bgm,變左有人聲哼,好洗腦

仲有豪鬼同剛拳係同一首,因為兩人係師兄弟關係.
不過編曲唔同,剛拳果首正氣d.
同埋殺龍隆bgm其實係豪鬼bgm+阿隆bgm,因為阿隆好似豪鬼咁走火入魔

補番link

阿隆bgm

殺意隆bgm

豪鬼bgm

剛拳bgm

之前狂 loop sf4 隻 ost